[推到完場] 阿仙奴 對 李斯特城

02:45

有冇facebook, youtube link?

GCHI 李城

我睇開咩條

冇iwobi,輸撚硬

信雲爺爺得永生

1-0

-6

雲加又然

puma衫覯過nike好多

好快 1:1

cech

Adidas= Puma >>>>>>>>Nike

㗎仔跳贏 Xhaka

被個矮仔頂入

岡崎

阿狗好柒

真慘 阿迷打緊J 變軟鞭

佢件衫 左贊助右英超

李城手臂鴛鴦章

今年只係要印一邊

兩隊鬥攻，中門大開

好睇

其實求其一個都頂到奧燒

佢踢呢個位無好過

其實奧燒放中間派下牌好過
佢踢呢個位真係

佢好似一路都喺中間喎

李城forever

岩牙清

雲加學摩佬 打開10號仔放邊

今場唔係踢邊咩?

佢後面比比鳥同埃及仔
兩個一蓋到上黎佢就入返中間啦

一寡向343右鋒位靠中

永遠都無踢得好過

到死位又要R返左腳行出黎 係峨眉頂係咁U型傳球

張伯倫踢LWB好似唔錯

佢幾快

你當係3421啦

好多垃圾翼打wb都返生

軌果兩隻？

山狗後備都冇 走??

ALONSO慢到仆街

華西打完幾場wb之後打rb上埋神枱喇

....

黑碧今場突破好多次

但射波真係永遠對撚住人

羊b刀系

華dee

華Dee

fk that shit

Xhaka 靚交俾 albrigton

靚

華deeeee

爺爺擺352笑4

Vardyyyyyy

冇k6 m4係咁上下啦

2個比人打荷包 輸曬2球

2次右閘位 比比鳥都唔係現場咁

有前無後

上場比人吹奏完100%傳球率
今場即刻傳失個致命波比你睇

李城D傳中好高汁

佢上得太前唔落返去
好多球右邊空晒

張伯倫 放佢打左邊真係on9
比爾連廢到 一味9跑

話口未完差d又死

中下游D波係咁 靠傳中入波

差啲整多劑😂😂

下下都傳到身前 頭頂 好撚凖

有攻冇守
揾佢打翼衛即係玩鳩Holding

客w 6倍 馬會又送錢

右路後場位空到 華迪正正就係需要呢D空位

賀定貴為新丁 閘位失 對中堅仲難踢

華dee跑得幾撚快

山狗個樣

李城效率好快

佢打WB唔係唔好 但佢真係上得太多
加上冇一個勁防中STOP人地反擊

有舊年拖肥嗰水平

華DEE 成30 歲都仲係咁快

佢係咪走其實?

埃及防中偏右邊 又係成日上左去
李城一打左路反擊 就空到七彩

真係快到痴線

個加速真係單車同跑車嘅分別

搞到HOLDING要包位 中間又少個人

遲起步都追到

不得不提對面條中場 2個都只係尼迪迪同英冠仔

你渣住埃卡同X朗都唔夠搶

下下要靠kxxx黎標波

Bellerin 鳩跑去邊其實

尼迪迪好野來

大器晚成

今日條防線真係好撚sexy

電叻嘅防守部署衰過英甲

咁都無手波

手球

加上CECH開始走下玻

淨係兩邊斬入去比華dee壽司已經打穿後防

阿破唔至密集

打籃球喎

癲恩

第一球輸佢啦

李城根本就打返拎冠軍個年嘅戰術
唔怕你攻
一個反擊收你皮

老野真係照抄 街場夾硬猜輸湊人出黎踢3421咁

好在就係黑碧有d態

9號身後2個都無態既話 拿卡唔洗再入到波

HOLDING有得比又唔比 帶到甩返比人

holding推乜撚，唔係第一次

鬼咩
OZIL長期唔見左人
黑碧叫好D但永遠射波向住人屌

哇....如果掟入左計唔計

根本係打返奪冠個年既野
無左飲水 已經係弱化左 都2球緊

唔計 中間一定要掂到人

真係好撚大力。。。

keeper 撲到入呢?

李城個新中堅幾好

呢下明顯到咁都唔吹 會唔會比人投訴

如果係施治打入去係咪計,直入就唔計既

複製到Huth

摩根始終都係弱點
擺鐵桶都嫌佢慢

OWN GOAL啦

成隻牛咁 踢侯城個時已經

2個肌肉人中堅 想燒味李城都難

Matty James季前熱身賽打好多。沙翁鍾意用佢

同新人Maguire 又係好野

真係-6 足球

第一場就輸 點樣永續雲加

但佢穩陣🤔🤔

2-2

好運到呢

燈

照計入波

越晒位都入

大隻佬好撚冷靜傳比黑B

痴線

比比鳥0分 俾佢100%回傳

-6 足球

-6足球

黑B反應唔切真係多撚謝佢

馬細路傳俾C 朗咁

今場波要重現4:4

完全遺傅唔到老豆d出營技術

Kolasinac真係好勁下

佢真係0分 相反張伯倫就真係100分

fantasy league 入咗大隻佬

馬列斯勁少少呢球唔洗輸啦

佢踢英超真係啱晒佢
仲要好似係免簽?

算係第2季上身夢遺咁
都係有閘通病 唔係打中堅料 而且傳中唔好
但好全能

跟住FIFA又要出手

假波

換奧燒啦屌
唔明點解仲要死用佢

如果奧燒 山狗有心 加個拿卡 已經好恐怖

慘在2個無心戀戰

樂視無乜廣告

山狗係
但奧燒我覺得係廢 無心無力

落完廣告佢地執粒點算

比比鳥好明顯要調教下 再係咁落去條右路永遠都係空

大陸野真係

1個人打2份工係咁上下啦 攻守都要佢

從來都冇守

今場邊有返過黎

屌就算佢唔守都企返個位 起碼叫有個人
依家直頭係空撚左

半場瞓晒

今埸痴線到鏡頭都影佢唔到

人地舒服到慢慢睇定黎斬,華dee果球就係咁失

埃及無啦啦鳩跑上去做乜

馬列斯斬波變解圍

想走都唔使咁

大力到

今場擺明對攻 睇黎邊個心臟夠大

張伯倫巴塞料

好過比比鳥N倍

真係唔好再出佢

Cech 好彩

呢條友點養得熟

上年今年都仲咁西 去到第隊肯定復活

馬列斯 想走就咪上場

我以為cech追唔切

同華Dee比係兩種心態

CG

啱啱好眼瞓
嚇一嚇 即時醒晒

呢啲出迎利嘅龍一定派大膠

唔係華dee控得差真係死左

華DEE鬥心強到失叉燒 打9自己

馬列斯50分鐘已經叉緊腰

2-3

馬hea 斯

華DEE入兩粒

又輸

頂得好靚

diu no eye see

Xhaka 又派膠

真係和其他?

阿狗後防真係靠兩個人

空到

好正係咁入波

華DEE 冇人跟 阿記D 防守

英超阿仙奴提早低潮

唔好欺凌垃圾後防ok?

MONREAL太矮 完全唔夠爭

屌你電叻咁多年輸死球有冇檢討過
輸完又可以再輸

主場都失左三球

跟日本仔跟到漏左華dee

埃及>藍斯
奧燒>禾仔
比比鳥>細梅

比返100踢右啦 痴線

痴線三球都係斬入去再入

跟人都唔跟

托柒有撚用咩

電叻興唔換人儲印花

買Vvd 呀 雲加鏟

等多10分鐘先啦

其實我覺得是但出一個都可以頂奧燒

起碼75' 屌

我以為我地獌慘。

迷雲黨

第一場就輸 連上一日榜首機會都無
如何談論永續雲加呢

暴龍哥

奧燒係442 ,3421 搵唔到自己位置 從來

雲加其實已經幫佢好多次 LW RW 連而家偽攻中都踢埋 都踢唔起

買到都冇用
雲加條粉腸都唔識教防守

由第1跌到20

奧燒唔岩阿記

其實係回撚哂塘定真係本身廢，
除左識交直線乜撚都唔識咁

Show Blocked User - 奧雲佩斯

假比數 bam

拿卡 山狗
奧燒
可能會好D

之前仲扭到龍門跌再射入

真係好難想像係同一個人

就同法比一樣 同隊波格格不入

352

奧燒係皇馬又咪係咁踢 隊波既問題姐

成日好似冇氣冇力咁

住污

但跑動距離 佢好多

比比鳥轉左邊

早就應該出 基佬打中間
拿卡拉兩邊

可能覺得同班廢隊友踢冇心機
之前踢皇馬就爭冠
依家踢阿記就爭前四

開始黎料

奧燒可以跑中間 左有水貨 中間比藍斯

咁即係本身廢啦，鍠狗有成班大帝磅住，
前面又有C朗瘋狂走位，
依家一對住高壓迫同強強對抗就奉旨隱形

藍斯唔係咁玻璃嘛

阿狗

隊醫好波

根本佢應該踢攻中 前面拿卡+山狗

左邊水貨 黎料

冇中堅

我就覺得係雲加唔識教 摩佬第二季100分拎西甲又咪係用佢

放長波比拿卡追即刻打得好左

雲加算變得快

直接將拿卡 比比大轉邊

以往75仲搵緊100分斬比基佬慢慢嘆

雲加瘋了

住烏一定有貨交

雲加係咪唯一一個用5閘比賽既人

分分鐘一陣輸多粒就好笑

雲加次次都係唔見棺材唔留眼淚
硬頸到死

廢蛇好似試過

輸揭幕戰
阿記劇本第一章

費sir係7後衛陣贏強陣阿記

忘了邊場 要死守 放哂雞脾夢遺 5閘神獸出黎

靈光一閃雲加

100分一線WB料

咁多閘 隨時任何位斬比住烏

有佢就無契仔 都幾煩

開始亂咁射

奧燒今日真係好稱職既笑匠

奧燒射波真係似用尿斗滴滴下個D人

呢十分鐘好左 起碼見到個人

即係點

冇力

無力啊屌

軟皮蛇

心諗咩係尿斗
原來講尿兜

加埋個樣 真係一流

兩樣野嚟

key落感冒童到啦

奧燒係咪琴晚屌西黎70分鐘腳軟

奧燒條廢物唔識射波唔係第一日既事

上年都咁啦

唔通屌西屌左一年咩

點擺佢都踢唔返起 失望

屌你雲加 成世都俾大巴陣恰鳩死

X朗呢場其實都99連上身咁 只係無埃及仔咁衰

3-3

可以永續了

d廢老賤命一條 又執一分

屌你老母執波啦藍斯 慶你老母祝咩 阿狗就係柒係呢D位 追和以為自己贏左

奧燒無身位無速度無氣無盤扭

阿狗3球入波我都睇唔到
好撚邪呀

留意到基佬好驚咁立即執波 應該因為比人屌過一次怕到瀨尿

山狗喺到既話又屌佢架喇

cup到

4-3

豬米高呢球送架啦
點晒穴咁零反應

可以永續了可以永續了可以永續了可以永續了可以永續了可以永續了

開季第一場都咁激情 之後果啲點算

哇屌你唔係真44呀

好啦 今次真係贏左

屌

反雲黨仲有咩好講

今次真係慶祝得

件衫拉到咁都頂到 住烏真係好波

屌你莎士比亞仲乜撚換走個中場
放多個前鋒
攪到中場輸鳩晒

屌你

基奧特 拿卡 呢個組合有睇頭

啱啱想買雲爺爺下一隊入球，撳都撳唔切

尼個角球開到咁古惑既

哦 手球 你大獲啦 第一場就黑

呢下真係輸功力 搶到3:3 主場士氣高到擋唔住

真係ON9 無啦啦換個8號仔入

諗住仲有突擊

豬米高輸兩球都關佢事

訓撚著左 ???

反雲收皮未

換走個中場,等於送個波比人攻
中場唔夠搶

基佬雖然好想踢正選 但真係每次bench都入到波

要換都係抽走馬列斯
換迪米安格雷保持有速度沖擊阿記防線

平安鐘

奧燒又放笑料

又係奧燒

3分變1分
最後1分都冇
點對得住華Dee

奧燒呢下好笑

預計成季都係得奧燒呢條廢柴踢垃圾波

屌你 乜野事呀 想刷助攻

阿仙奴排榜首功臣真係莎士比亞

豬腦身都未識轉

長期放住烏後備分分鐘神射

比下面奧燒都得

轉到身已經單刀

屌佢老味
我真係貼咗呢條粉腸今季會係最快比人炒嘅領隊之一

射到咁撚樣想點俾面